頭條新聞第一集係咪死咗？點解無啦啦得番1.3萬views？

如題
係咪俾藍屍report到冇咗？
同我推番上100萬views！

第一集：
第二集：
第三集：

推

整理

綜合早前嘅Po嘅各位巴打及頭條新聞Facebook，是次下架係因為少量版權問題

https://www.facebook.com/RTHKheadliner/videos/231751754666691/

頭條新聞Facebook重要內容節錄：第一集「#因為技術問題下咗一陣架、#冇事冇事、#今集嚟緊」

而YouTube、RTHK自己網站、Screen App同樣曾經落架

最後驚方訊息轉咗少少Background變成新版
新版已重新Upload到YouTube、RTHK自己網站及Screen App，幫手推到YouTube上返熱門影片

要香檳個一幕，個background有版權問題
換左張stock photo 再re upload

再睇過推翻100萬

Push

幫攞 大我記得
Comment Like Share

睇晒 好正

大家推呀

未睇嘅快d睇
睇咗嘅睇多次
comment like share